［北角炮台山手足小心］見到有「急救員」係狗車陣入面嘅私家車內

經過英皇道見到有大概四架狗車，每架狗車中間夾住一架私家車。三架私家車號碼如下：
UW6524
VT9854
TE7942

見到UW6524副駕位坐住身穿急救員背心嘅人士，十成九又係黑警「喬裝成不同人士」。屌佢老母。

但係我頭先好攰唔記得左影相，各位屌細力d，我都係想手足平安

push

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

推

自推 1/5
612

自推 2/5
71

自推 3/5
721

自推 4/5
831

自推 5/5
921

多謝巴打補相